地鐵港島線即時情況

14:52
位置：金鐘
車箱：未爆
月台：未算好多人